認真 星期日之前先按兵不動

林奠係on9 但佢唔係弱智，如果唔係一早開會硬推左，洗乜9做專訪流馬尿搏民意同不同延期啊？我地嬴既唔係佔幾條街，沖幾多次，而係

民意！民意！民意！

任何既示威/衝擊/不合作運動都係建基於民意基礎先有攻擊力。政府呢家就係企圖沖淡件事＋觀察民意。

唔好理今個星期日係咪好日子，既然民陣號召左，取消/改日子都會影響士氣，我地就要哂佢冷，全部人上街！

多謝狗隻助攻，政府係輿論戰係處於下風，但佢一直等緊反攻既藉口。

勇武派辛苦你地了，請多多休息，等和理非全面進場

最後都係果句，兄弟爬山，星期日前既活動不建議但絕對支持

星期日前唔發夢住
去金鐘睇下風景算啦

推 俾大家睇

推

聽日訓晏D，唔洗晨早流流去遊鐵河啦

Push

星期日是上班族上街遊行的時候，我只希望能帶動佢哋出嚟支持
謝謝

同意, 任何行動都一定要以擴大民意支持為基礎, 有人數先可以做野, 612如果人數係少既就算畀狗圍義士都只會被邊緣化, 但事實係現場人多, 而大部份既人夠和理非, 正義就係義士一邊.

記住, 和理非就係王旗, 要百姓簞食壺漿以迎王師, 首要就係高舉王旗令民眾成為義士, 義士一多, 就可以各自爬山. 努力.

Agger push

集中616宣傳先，停止阻人返工
全面宣傳：街站 派傳單 邀台、日、韓、馬拉人嚟香港一齊遊行

Agger

同意！
大家都係想為香港好
所以更加要仔細考慮清楚

最重要就算有人發夢，都唔好反對，因為都可能有用，大家都唔係上帝預視唔到之後既野

HhhPush

真心一講 我覺得遊行可以 靜坐可以 做咩都得 我地就係唔好俾位班狗有機會用武力 我地做好自己 唔亂衝 因為有咩衝突 蝕抵個個人地係大家兄弟 咁所以為左說服更多手足出黎 我地首先真係要和理非 唔係排除洒所有衝擊ge可能 但係我地一定要周全準備 因為都唔想再見到任何傷者再出現 甚至死亡
香港得一個 命都得一條
保護好自己 唔好令到屋企人擔心 唔好令到班狗有機會傷害大家

ps 我覺得真係有好差佬 好警察 不過好ge就唔會表現到出黎 只有個D低質狗先會咁樣盲目傷害手足

Support 不過竟然係連登話有好警察

推上去

pish

推推推

"勇武派辛苦你地了，請多多休息，等和理非全面進場"
我中意呢句！

預左有人負皮 不過我都係憑良心感覺講

和理非已全面包圍警方

比個正皮你